如果Catherine Ng個閪唔係關愛閪，佢係偽善撚

老人家都要屌閪
Catherine Ng應該身體力行俾個閪做關愛閪
否則佢都只係偽善撚

佢只會叫人讓個閪出嚟俾廢老屌，光環就佢自己拎

女人一向只談權利卻不談責任